求推介香港好去處

希望師兄推介啲地方可以去吓，難得有幾日假放吓

菠蘿山谷

唔係俾支那封咗咩

上水踩單車一直去到大水管(羅湖邊境), 仲可以12蚊仼食河上鄉豆腐花。

係咩 好多年冇去啦

呢個可以一試 唔該

推

輕鬆十連